羅拔唐尼 點解要扮 Eric Kwok ？

得罪講句
羅拔唐尼真係靠扮Eric Kwok 上位
都真係幾厚面皮

Ironman Ironman 純熟似樣
可以打機 可以寫歌 繼續唱

因為想食太興燒味

鍾意我扮 可以照扮 係似樣